樣 vs 學識

你地會揀靚但係學識/能力一般，定係樣一般但係學識/能力係高做女朋友

利申：冇能力揀又靚又有學識既女仔

後者啦緊係

學識一般水平夠啦 唔好去到below avg就ok

又有樣又有學識。

樓主條女係女神喎咁快想飛人？

我覺得人格對樣會好玩啲

但唔會係你條女

揀靚既自己望落開心 帶出街見朋友又得

揀學識既會學到好多野 想同佢一齊進步

前者
高學識=女權撚

問吓啫

有得揀咩？

我就將學識多同知書達禮relate埋一齊嘅
然後我會覺得學識多就自然地會散發一種氣質
呢啲係普通靚女未必有

但係咁樣兩條友好頹

又係港大嗰條老女人？

對方樣衰已經唔會有進一步既機會
對方係200IQ都唔關事
因為如果對方樣衰連第一句都唔想同佢講

點定義below average

有學識好重要
MK 妹既水平，真係好難溝通
有時某d topic 無得討論，都幾無癮

DSE冇14分？

唔揀，但真係逼我咪正常有學識，最少溝通到先。

係呀，聽佢講野邏輯好順暢表達能力好好，同埋識好多你唔識既野

學識係包埋有呢個氣質，但係靚嗰個真係靚

樣中下啦未到樣衰既

佢有學識 你無 佢講啲嘢你都溝通唔到啦

未去到mk妹程度 你當一個正常大學生咁樣

後者
樣一般都接受到

我肯學佢肯教 我會努力既

高唔少

無常識 唔知時事嗰類
格硬要定條界嘅話我會話u grad
身邊有啲靚得嚟但係asso hd嘅真係花樽嚟

後者重要d, 比起樣，重點係不過唔可以肥肥即係懶同貪婪

中間應該係gay

學識重要啲，樣一般就夠
不過性格好更重要

手字巧靚

有得揀樣靚有學識已經好好

性格兩邊都閪

咁呢d 人當初識都唔會想識

有樣加少少學識好
學識多過男仔 樣又好好嘅 通常都唔敢追
我識啲又靚又叻嘅 成日都話冇人鍾意

佢get唔到/睇唔上眼咪覺得冇人追冇人鐘意

因為大部分男人唔打無勝算既仗

學識
申: 有棍

我個人賤 專吸閪女人

冇得兩全其美

女人無才便是德

有時真係你點睇人，人點睇你
掉返轉講你想欣賞你有學識定係有樣？

其實講到尾都係性格，樣同性格既關係大D，
定係學識同性格既關係大D呢？

都係 太差佢哋都唔會揀

真

正常大學生都冇學識？

所以我話學識一般 大學生都未必有好高學識

我自己就係一般大學生